今日發夢咗18個鐘夢，又破紀錄

唔好唔記得聽日又要早起

頂住呀

多謝你

多謝手足！

旺角真係小心D砵蘭街D黑社會忍唔住

朝早5點到夜晚11點 CLS..

早睡早起
自行決定休息時間

多謝手足

辛苦哂手足

無人想知呀

純粹作記錄

要休息夠食夠

樓主講自己喺屋企訓咗18個鐘
唔撚想知，不推文

叫佢地最好縮返入佢地老母或者班北菇個閪度
上次條數都冇撚同佢地計

真係辛苦晒聽日唔得唔好死頂

相比元朗班鄉黑濕濕碎

太攰唔好再發 跑唔郁 警覺又低

Respect，小心身體

小心身體
Respect you!

冇拉到？

咁你唔好出啦
又無精神，好危險